[I/A]Puzzle&Dragons [140] XDDDDD

樓上係狗

on9

屌咁多個

唔入mao 屌你老母

pad稱霸app台

你隻臭雞日日比人入

hoball

= =

我愛立囝

?

??

舉報先
你地準備變#9啦

十卜，返遊戲台post 先

牙鐵唔好牙

???

井台開咁多即討post又搵咁多資訊性既野你就bam
反而其他係話邊個邊個係雞 開埋d膠post你就放縱
屌你老母連仔 要求釋放井台
人地開分身都係為左方便大家用follow個功能搵翻d討論post

依家動漫台大亂 群龍無首
成班牛鬼蛇神出曬黎趕住上位
我勸你快d解bam井台

窮過鐵丁留名

有冇人認同樓主開嘅post係最高汁

鐵丁儲儲埋埋不知幾rice

新手想問加左寵物g係咪有免費g屌

呢度個個都del左佢

屌你老母抽到靈央神同尤格各三隻都唔撚俾隻零龍我

十你老母倍咩

用平衡kill換你隻yoga

我抽左兩行猶格先有

我愛國愛港反港獨反長毛 無人敢刪我

勁仆街
抽抽下我懷疑冇實裝落部機

想del

十卜！

有冇人 有水丼龍 最好未升技

想點

有個架仔係咁用297換水丼龍 我手上10隻比曬佢仲換緊

('-')ﾉ

pad 交易所 有無得好似高達咁揀地區既人

我有297水丼龍

應該冇

有

咁我一定係cheap cheap地區

我刀係

等立囝幫我加返啲template落去

好耐之前R架仔場捕魚 add左大量架仔
岩岩又有架仔龍kill換暗潛

射左成個鐘都仲未見到鐵丁

pad kol

無人換零件

4星吸血鬼換綠番人fast trade

不了

冇人同我打金番

巨頭出攻略網

之前個投票打左一堆

你要綠番定黃金番

要綠番 打金番抵d

閃巨頭

個背景可唔可以唔用d泡雞

要幾隻我比你

2隻

我即刻問人拎番個ac換297俾你❗️

真白先係雞

你開

我屌 都係打金番算 唔洗比我 我火番人都要2隻 on99

ok

想奶

有無人有可以換比我

進左化換唔到

咁未進都ok
有無夠30日既fd子巨投大神有

seed呢‼️

我地幾多日

有無師兄打土日，窮到嘔屎

有3隻喎我...

土日悶到嘔電
不了

今日係一個禮拜紀念呀bb

yes但我無錢了

過街老鼠留名

龍/機殺換297 各有一甩 有冇人換

我有隻5技冇297

佢要大量 已經換左10隻比佢

297 就快有得射喇

唔換了

18

屌你老母

屌 現實佬

講好d先 boss +30黎
同上次一樣

而家回塘返黎玩仲見到一擊離脫 蛋治奧 齒輪巴打呢啲覺得好有回憶

想當年297雅典娜成日用一擊離脫巴打果隻

蛋治奧巴打係第一個借天照比我根性虹晶磨左人地生第一隻赫拉

見到好多巴打仲有玩啲回憶真係返哂黎

打10隻應該夠用

巴打你篇潮文背錯咗

唔係咩潮文 講真

😨

邊個開企位比屎囝姐係同我過唔去

台主狗黎 咁刀有死忠

不過可惜果時唔知咩事比人hack左 食哂成個account啲野 得返隻297陸行鳥

冇人識我呢啲新會員😭

Ok

回歸pad啦

親 唔記得負皮
係禾錯 負皮番先

must not fap😭😭😭😭

黑石要自己繼左先斷手尾

pad三大垃圾會員
1 史雷bb
2路西法bb
3搭羽bb

字都唔撚識打

駁唔到

邊個會留意垃圾嘅名點寫點讀

爻口亅

呢句真

乜進零龍咁撚煩

agger

垃圾驚連石抽都麻撚煩

911

無課過黑石...

賣左佢囉

師兄刀唔講道理既😨

食左佢乜都唔洗搞

咁小氣都有

我地激情極3 打龍機番黎 好矛

又呃機打

嗨

屌緊女

今晚有冇車局

新果隻命央神有冇巴打諗到點組

有冇人星導

今晚漆彈牙清

有冇人有兩隻火防龍同我換

8點完喇喎清

岩岩回鍋抽抽左170石 得戰女神用得下
想要火防龍玩下

有無人要

係喎 岩岩先見到

我今次都抽左兩pack當過下手癮...好多銀強同假金,勁少鑽強

刷7月任務個lv2，有跌

mememememe

柒夠未 揸車啦望

-.-咁多人咁有錢嘅

諗住比d無升既人

全部現充哂 不了

係 愈抽愈難

同你兩個人揸一架車

中左第三隻光咖既時候,終於中返第一隻暗咖

唔理，換曬番黎先

係唔係水獵裝？ 想要

yes 6星 剩係要一粒個粒

5隻297換水獵裝？ 我冇水獵 想換呀 換咩都得

有冇極3?

佢問我仲要唔要剛毛，其餘2件你自己搵方法

但你記得佢上2個名喎

好呀 唔該巴打
我ID: 200 790 750
用咩同你換？

30日後先

出咗交易系統
發現呢個世界d撚樣真係好貪心

係唔係講緊我

係喎 唔記得要30日 哭了

nope

當人on9

我吸血鬼換綠番人都唔算好過份JA

有冇咁讀心,想要暗喇叭撞左十四場一度地下城先有

Mp shop 30就14粒

話龍殺換297但之後放飛機嘅最仆街

是撚但要隻 同人換咪得

原來日本仔得番1粒😂

邊緣人玩返無耐,有D FD都未夠30日

有無臭雞極3

有無人施捨粒水波波黎
我掛左出黎

I know that feel bro 岩岩回鍋 朋友得番86/185
成一百個位空晒

有無粒水波波

比左

一日唔鬧你雞

雞‼️

有大神
拜下先

巴打同是天涯淪落人不如add個FD

241 662 017

俾場必勝波黎咪加好友

你搵番穩定回報算啦

Added

唔賭住啦 等聯賽先買 求加好友 幫幫手
200 790 750

巴打 add左你 掛緊命央神

蕉臭雞極3

Pad最垃圾會員 寵物店女孩們

1場
無晒體 輸左屌撚死你

暉added

????

Tszyin又去左邊

入未

103772538
蕉fd子
Add左講聲你係邊個

冇左一擊離脫巴 我都唔想做人了

我愛一仔

書包仲高汁過寵物G

巴打唔見你個friend request 你比你個ID我

腳踏實地日日返工算

垃圾平kill

Added 我game名叫書包

又用女朋ac

打緊邊爐

del jor fd

最後兩抽終於中
上天對我不薄
唔使我total loss

Ok見到

頭先pad個信箱唔知係唔係神左 做完啲任務收到果啲喇叭 Mp龍而家先彈出黎

我都想要猶格

懷疑今次神up中左bug 30幾抽唔超過4隻鑽強

同埋銀強個機率係唔係偷偷地調高左

用蜻蛉力量要咩有咩

Tszyin巨投好波

有冇巴打有fd位有興趣加下小薯一齊玩？
158797492

add jor

屌有得換我用尤格同靈央神同你地換靈龍呀

Add左講聲呀 唔知邊個唔敢亂確認

又1隻機械人 進暗先

我黎

點解唔敢，最好唔係香港人tim

一陣仲打唔打場極3
差3萬升 依家22體

有冇手足激情孖車

我add左 我叫書包

又好似係

打

加左加左

想同肥龍玩愛貓

好

寵物bbg打？

你好撚忙

bbg都叫得出

e巴bbg

我應該9點半會打ranking架喇 你玩就入黎搵我啦

who?!!!

u

!!!!!!!????

茶b開黎見禾❗️

B乜撚牙 一陣TROLL鳩佢啦

Added

Dawson

求各位大神或新手 乜都好
小弟岩岩回鍋 得上面果5隻隊長 同埋 新木和 錢印 光天 戰女神 用下 好多地獄關過唔到
（冇猶格冇水獵冇團長 冇人權 ）
求大神加下我 200 790 750
我得90/180個朋友 仲有90個位
求加我 幫幫手好讓我用你地既隊長打d難關同一齊交易

咁慘...

諗返起團長果期淨係抽到小櫻同三隻眼 想要團長同陸奧九十九抽極都無

然後睇住個Fd一抽陸奧再黎多抽又陸奧

陸奧有乜用

輸包

遲仔幾時送隻fate比我

依加個個好友掛團長 猶格 咩3人協力 2人協力根本冇人組我
自己單機打 得暗雅叫有少少力 不過都過唔到
新木和/轉生暗埃 唔夠技術轉

報紙蛇 好懷念你幫過我打機娜果陣

added

垃圾KILL

新木和同暗埃搭鏖魔幾唔錯

167 048 598
我又招fd子

加左 唔該晒

睇到輸包fd list有垃囝

立巴公廁黎

Added命央神

Btw 974rank

yes 但佢仲add我，好奇怪

=.=屌你又笑

TWICE ADDED

Fd list得一個人掛 試左場單機石川
第一關都過唔到 睇一睇第一關都3百萬血 想拎石都唔得

靈央神added

原來你改左名

有無清要惡kill 換幾粒火喇叭

打到就訓著😴

😴😴

依家零龍得一隻

大家覺得靈央神定尤格需要佢多d?

小薯想加包爺

你唔見我無限6c咩

我清醒到不得了先轉到6c

求你加我啦 成90個位呀我
我冇朋友

Btw想問神殺/龍殺覺醒點拎？
琴日刷左成日都冇呢兩個killer覺醒

163689339
極三任刷killer

極3先出

書包上位

（冇猶格冇水獵冇團長 冇人權 ）
求大神加下我 200 790 750
我得90/180個朋友 仲有90個位
求加我 幫幫手好讓我用你地既隊長打d難關同一齊交易 [/quote]
有波料記得PM 我

有無臭雞入我

Added 暫時我用暗明王消緊d星星關拎石 唔好見怪

Btw:得極三先有呢兩個殺？
我印象中以前用筋肉人好辛苦先過到一次

有波料記得PM 我[/quote]

周震巴打 估唔到你仲有玩 成年幾兩年冇上黎

有時啲叉撚住會送一兩粒

挽左1個月招fd 子 293 180 042

上咩位 求加好打下d高難度關咋我

加唔到

周震巴打 估唔到你仲有玩 成年幾兩年冇上黎[/quote]
明天1600日,本來諗住佢執得都半年無課..
今日出左3隻0龍,1隻傻格,可以重拾興趣

無曬臭雞極3

明天1600日,本來諗住佢執得都半年無課..
今日出左3隻0龍,1隻傻格,可以重拾興趣[/quote]
好曬

你唔係9點半入羽g孖車咩

不了 睇蜘蛛俠

好曬[/quote]
3PACK 呀....

明天1600日,本來諗住佢執得都半年無課..
今日出左3隻0龍,1隻傻格,可以重拾興趣[/quote]

明天1600日,本來諗住佢執得都半年無課..
今日出左3隻0龍,1隻傻格,可以重拾興趣[/quote]

我170石就係想追呢兩隻
第一抽水秤 第二抽木咖哩 我意為我運到
點知打後30抽全部銀蛋/金既拉打
最尾出隻我重來未有既戰女神 我先重拾希望要打贏機械石川

包爺用贏波嘅錢課啦

極3未

熱愛pad

我用左黎買左switch

包輸唔開貼士post?

想問點解咁多人打3咩一體 有咩用？

聯賽先啦 依加咩d波好難捉路 個盤又食水深

無用

10點開台抽一pack
有冇人睇

而家就5倍經
之前就會有潛鄺/水聖誕

想問點解0T咩都知

原來係咁
明白 thx

唯有女神嘅心我唔了解

抵

佢女神叫佢同佢打極3 撚荼唔理佢女神

雖然我唔識你女神不過我知佢係一隻臭雞

唔係你牙屌

17抽零龍

黑人問號

段片睇homescreen同聽歌

有無師兄重拾l4d興趣一陣

睇緊佢抽強

好多鑽牙

有無巴打得閒幫過入學式？我麒麟

有無BB極3

牙立個女神開台

正 十卜

哇屌你老味一禁PLAY制 哇屌你老味

立囝原來幫緊女神換水獵料

即刻息咗

就50啦

=.=?

都係零龍

7510 3542

閃光又唔開 冇地方玩

三位一體 暗boss用優格點打🤔

協力要報名 女神係唔同D

好醜樣

3PACK 呀....[/quote]
dllm呀

原來貼左

去G持立子女神

係唔係所有最醜最差既野都係我偶像？

而家回塘返黎玩仲見到一擊離脫 寵物店 呢啲就覺得好想嘔

想當年297雅典娜成日用一擊離脫巴打果隻,到今日都仲係未滿覺

Emilia係咪你偶像？

同mc 協力次次都要報名=.=

【心得】水獵人星導 詳細攻略+注意事項

台狗都幾好笑

原來你收水獵素材就係比佢 佢用咩黎同你換？

掉落海都唔比佢

屌 又要追嘢

臭雞

NEWPAPER HKG我有

痴線 比佢都唔比我

NEWPAPER HKG110 391 479

你要咩?

而家回塘返黎玩仲見到pad post 仲有咁多人9up 呢啲覺得好有回憶

想當年1抽火劍 仲未有神既年代 成日用老子果隻火劍 夾住用

yes=.=你話你比曬閃光

水獵星導 5522 5321

係比曬6星個個佢啊

5星重有

但得返一粒

55

屌你老味 問仲有冇人玩緊 pad仲衰過叫你地還錢 成年都係咁撚樣 有就一句冇就兩句啦 睇完又唔撚答 次鳩次都係咁撚樣 真係你唔煩我都厭啦 認真問每撚次都冇人答嘅 唔撚答以後唔撚玩啦仆街

你要咩

想極3

死開la 假明仔

killer

平killer你都要？

你開比我撳啦

攻平回唔要 其他都頂

pad咩名

比企谷 rank974

又有谷

屌

求入比企谷

load左陣

pmed 求john

你再開個我比killer你？

有咩係7星

寶玉炭王sosad

done

仲有d降臨寵都係7星

十卜十卜

想入谷

做撚屌 ?

佢講既野同你呀媽係女人有咩分別

冇啦

咁多機kill咩都死啦

？

你重要唔要 重有粒

收到風青令好鍾意佢

講個笑話我無肥

咦收埋呢粒我齊了

終於練淨一隻光機械人

寵物豬呢

下次比1蚊報紙

寵咁難抽又要食killer點跟

繼續龍/機殺 換max技機械人身 要多兩隻

外表無要求 識煮飯就得
求pm

HI
雀哥

checkpm

點

入！

我愛你

咩反應黎 ?

check左 做咩比KFC電話我

jobi hkg 又係who

kfc有飯

jobi

無外表

其實我好想出街. 好想一大班人一齊玩. 想幾個人去旅行. 出街食飯咁. 奈何到處識既人都對我冇好感甚至討厭我. 識新既人怕得罪佢所以唔敢講野. 結果人地覺得你悶 就唔多搵你. 去到邊度都冇一個屬於自己既圈子. 人愈大更加難融入新圈子 人地個個都有自己既朋友. 唔係好需要受埋你玩 所以到左宜家. 有人問我週末有咩搞. 我話自己一個渡過. 有人會以為我好內向 enjoy 自己一個過生活

幫你貼去感情台

要求點人數

1

2

貼去你個line

可惜光炭王用鳩哂唔係幫你打多隻

4

我放光碳王比你咪得🤔

8

鳩易系統 真係我呢啲懶人恩物

做女神真係好，用粒超金就換到番黎

八達通

do yourself a favor

馬強我老死

決定踏上援交這條不歸路

做緊ptbf

咁我聽日睇下r唔r到幾粒光炭王

聽日接job?

你兩個天生一對

我同你呢

佢係我隻狗

橙
睇唔到禾放碳王

你隻狗成日煩住我

ブログを更新したよ(o・v・o)

收皮啦 佢日日比我搞 邊有時間煩你

是咁的

話說最近係一間餐廳返緊pt，咁近排放榜，間餐廳都有好多dse女女返，咁作為一個母胎A0，我梗係唔執輸，返多d工，見多d佢地。

咁皇天不負有心人，我終於都同到其中幾個女女fd到，咁戲肉黎喇，先介紹吓有冇角色：
=女一
=女二
=我

女一呢就睇落好青澀，佢就啱啱考完dse，平時一靠近我就會借d意同我有身體接觸，又主動問我攞ig。咁身為一個A0，平時都會上吓連登吸收吓其他巴打嘅經驗，知道好多女仔收兵嘅招數，想收我做兵？冇咁易！但每次返工佢又會主動搵我傾計。到底佢想點？

而女二呢就好健談嘅，平時都會flirt我。有次佢專登放風話佢鍾意肥仔，而咁啱我就小小肥，佢就話：肥仔幾得意呀，有安全感。會唔會比晒暗示我？佢仲成日抆我件衫，係咪比緊性暗示我？想我抆返佢？

各位巴絲對以上兩條女嘅行為有咩見解？

去馬，唔好要人做到咁出面
收皮啦你，毒撚真係好恐怖

去馬啦

最尾咖哩個打棟天降4粒水

臭雞打一場就唔打

就係你搞佢個陣 佢思想煩住我

拉返未

等我main天央神先

打波波呀 打完再同你打
進零龍煩到想del驚

聽日咁著好無

屌唔記得遮樣-.-

立仔女神咁多人睇緊

立仔好慘

屌你老母 博大帽 貼我出黎

呢個我黎

到底你同一張圖要偷我幾多次

阿程2 定3年前自殺死左，唔好j佢啦 fd黎

名？

樓上高汁

有無臭雞極3牙

呢張正

唉 個時係nico live pad d 日本妹好多都結婚

董香is g

好troll啊個d人

嘩 課1 pack比條女

link?

瑪麗珍突點

邊個課比佢

極

好似係boy plant d人

想G道

水零龍食咩kill

=.=....

成班毒撚想媾女

好似有個結左婚

係唔係最靚仔個個

想媾

落街撳鐘仔好過啦

屌你寵物g

唔同樣既 咁鬼肥

有無人換呢隻比我 134812512

有 但要等一個月啵清

宜家先ADD等1個月 不如自己打

請問大家我邊隊刷雙極三可以穩少少？
因為想要killer覺醒
我有暗埃 光埃龍 暗雅 水秤 水時 轉生執行 新木和 愛貓 木咖哩 優娜 光天 楓 麒麟

冇猶格 冇水獵 冇零龍 冇團長 冇藍染 冇暗獵 冇天央神 冇新限

光埃龍

暗埃鏖魔

係喎有限制 打極都無

牙yiu入未

有關100%跌

光埃龍試左場 尾2關打水挪亞龍輸左

which one

要木防打始龍女啦

點組法？ 我試過暗埃 白虎 白虎 暗日龍 月讀 好似唔係似夠力 要開技先得 不過開得一round 第二round就冇技

搵reco d片睇下個陣點打
我跟住佢組

沖個涼先 等我

明白 唔該晒先 再試試

換左新隊
感覺好良好

始龍 係7月個個關入面

水雷達龍最撚難打 我次次都過5到

Michael Yu咁都叫波大?死架仔虛偽到

CY Leungコップでかい 係佢飲水嗰時話個"杯"好大呀...

1/3機會係木龍

好過你打其他唔出

場場見唔跌有咩用

必跌wor 打埋其他屬又無壞

你打普通關100%見木防添🙈

如果 暗埃(光寶石姬） 群馬 轉生白虎(水契) 轉生白虎(雷光) 月讀(呀市）搭人地鏖魔 得唔得？
Btw求大神們轉一轉鏖魔比我想試一場

無破吸 會輸

白虎 link 水契入暗埃鏖魔
我仲以為咩人諗出嚟咁 link 法
點知原來係包輸

又笑

有冇大神有鏖魔繼左風神

好難儲到

我岩岩睇片人地白虎link水契架 我估佢用黎驚冇心珠用

有冇黑沙玩家

有冇人借執行繼難近母黎

135 645 284

@tszyin

入

原來有5000幾個post既pad post已經瓜左🤧😭😭😭🤕😢

立囝好波

課定唔課？還得起先借

你係咪唔記得左d嘢

Quit?

笑死我 係咁撩之後2c

射咗

加左書包佢都唔同我做fd嘅

我全部accept晒架喎
唔緊要 我打埋場雙極3就去信箱check多次
苦戰緊

我冇毒 冇破根性 冇加cd 係咪輸左了？

打死佢一次 之後開鏖魔就會破根

鏖魔二技係盾 佢彈起左

Tszyin仲打唔打 打既等我幾分鐘

不了 夠鐘扑女

機赫求carry
用緊暗雅
7705 4808

del左fd

原來你已經加左我

唔好落隻雀啦 落火/水/木時頂住先 破根性

見到報紙

唔準牙

有無極3

成點仲極3

咁都係磨26turn啫
你打死佢26次咪得

落水時怕唔怕冇得round開唔到技唔夠力秒？

Btw 我試左4鋪 終於一個人過到 好感動
但係唔掉龍既？ 唔係100%？

你啱
消體訓教

唔會唔夠力
我都係咁打

好 明白
試試先

立b轉鏖魔ok?

ed

入左

邊個立b呀

你想點

E巴分身

@ @
\（。）（。）/

（人人）

30日改兩次名你明唔明乜意思啊
你計第二次改就唔撚叫30日改兩次啦
你個冚家富貴便宜仔
幫牙joe奶屎眼啦 正撚屌！！！

屌那星
第十幾場lv10終於過到

點跟

點繼法

唔洗理 關關你唔秒就死

唔幫我打

唔同禾協curry禾

E巴

仲唔早d訓又話病

因為E巴

感動

E媽

食屎啦閃光

小氣簿 marked

水打木，仲有 75% 盾
閃盲咗

咩叫吸屬

又刷

大神你粒泡狐剛毛仲係唔係到

緊急返工‼️

On9

又要返工

you侮辱返工

愛鐵丁華麗留名

巴打好慘啊
個個星期日都要緊急返工
點解唔轉工

竟然有人信佢

點解唔信

正如呢度d大神鐘意轉珠一樣

呢個 statement 擺明係假㗎啦
如果鐘意轉珠點解唔用暗埃刷金屬龍同素材？

有無安答刷天翼機

垃囝

水射b
自入

2魚+水時+機killer既貓頭鷹可以唔帶buff

ha jor

一係你繼雙重力囉

鐵丁日日返工咪就係打高達囉
佢電莖選手黎

星導未

孨夠啦你？

唔識打

有無專業試，想考個牌打機

夠
我岩岩差10隻咋

巧

雀清黎拎貨

召喚極三嘅臭雞

有冇人carry我打星導

靈央神？

開未

矛抽

open jor

差隻究進光major
有冇人有多可以施捨俾本乞衣仔

唔trade得架喎

下,係架咩
見到要十鳩幾隻金番就想死

早兩日散左十幾粒攻kill
而家又打返十幾粒

頭先先用兩隻左腳換咗機惡kill
好似打星導換抵玩啲

巨頭轉戰星導

Kingdom Heart 3
Ps4 X1
2018

哇
製作左10年既大作呀屌你

打個丁先

洗唔洗幫手

鳥不起

今年一月嗰陣條女有個fd叫佢一齊買迪士尼全年證，話同幾個fd一齊去玩，咁我就冇一齊買嘅，好啦咁我冇乜所謂咪由佢同啲fd玩

依家我先知原來嗰時係有個識左好耐嘅啊叔俾錢佢去買，佢聲稱係玩pad識同埋冇見過面嘅，佢話係之前同嗰啊叔傾傾下話自己遲下會買全年證，跟住嗰啊叔就話俾錢佢買

咁我應該信佢定點？

做雞啦肯定 快啲飛
冇事嘅 應該真係嗰啊叔做兵送錢姐

機械人d頭散唔到出去
換s-都無人換

送D俾我

你開，是但整隻7星寵黎換

唔知_

打未

子X3
開ed,換d寶玉俾你食
同埋差隻右腳,有冇人有多

右腳用龍/機/惡killer換ok?

閃光可唔可以post多次優格刷星導機果team出黎
岩岩發現原來我有女巨人

@青令

sor
ching0先岩

@閃光

今晚就出ff
都唔明做咩唔等埋先問template

冇晒鳥
打到換俾你

自己抽到都唔知

有無人有左右手多 可以換？

想換乜

我有頭/右腳可以換，s-都可以

那有錢抽咩

ok 下個月換俾你 你id?

138503617

我有你好友wor

咁你掛粒S-出嚟

我無左右手圖鑑 掛唔到
唔係可以指定咩？

掛咗

換左 差右手

台灣新北市1名19歲男子小偉（化名），自小因為離異父母拒絕撫養他，而被送到育幼院，直到16歲時，40歲的親生母親因經濟因素投靠他，才將他從育幼院接出並同住。未料小偉竟將狼爪伸向母親，多次強逼發生性行為。及至東窗事發被捕時，他還辯稱是「媽媽引誘我的」。警方偵訊後依妨害性小偉函送法辦。

警方調查，小偉身世可憐，他在小時候記憶還很模糊時，雙親就已離異，而父母卻都不想養他，他最後被送到育幼院。直到16歲時，小偉已開始打工賺錢，母親這才找上育幼院，將他接出後租屋同住。但沒有工作的母親，一切生活開支都要靠小偉賺來。去年，小偉剛滿18歲，正值對「性」充滿好奇，因為從小就與母親分離，對母親沒有「母親的感覺」，而40歲的母親因保養得宜，外型看起來約20多歲，讓小偉起了色心，並仗着自己身強力壯，把她當成洩慾工具，性侵得逞。

直至去年12月，小偉已性侵母親4次，母親最終受不了，向警方報案。此時小偉才知道自己闖大禍、四處躲藏。警方屢次傳喚到案說明，小偉都不予理會。今年初，小偉遭到通緝。警方於5月巡邏時，發現小偉騎電單車的身影，隨即將他攔下並帶回偵訊。

小偉向警方辯稱，這一切都是母親的問題，直指母親在家中屢屢穿着清涼衣服，有時還會刻意露出胸部，甚至問「要不要摸摸看？」才會對母親產生非分之想，這一切都是「媽媽引誘我的」。母親則堅稱，是兒子以斷絕經濟來源為威脅，讓她變成兒子洩慾工具，又指自己只是個女人打不過年輕力壯的男人，沒辦法只好照做。警方表示，小偉與母親說法完全不同，詳細案情仍將持續釐清，訊後先將小偉依妨害性自主罪嫌函送法辦。

林富貴律師表示，兒子強逼母親發生性關係，已獨犯了刑法221條強制性交罪，將處3年以上10年以下刑責。

右手冇咁多貨 不了

新北市加一分

唔緊要 thx

咁都贏到

盲咗

😨😨😨😨😨

我都係用番拉雞算😂

想換左右腳同右手,有機,龍,惡kill,s-

俾隻右手嚟

有無好心人同我trade

成日TRADE走我D嘢

trade左

我其實唔想要
但想盡盡綿力

thankssssss😭

Here's a breakdown of all the prize money:
First place: USD 200,000
2nd place: USD 40,000
3rd and 4th place: USD 5,000
5th to 8th: USD 2,500
9th to 16th place: USD 1,000

打fifa都有錢袋

del左我

有冇野打

除非你好多日唔on唔係我唔會del🤔定係我無add你

好撚耐啦
叫你加入禾球隊又唔肯

狂用297 換料, 好爽

飄移五十堅🏎

我放左隻未進化嘅優格add 你
271 095 346

親友幾耐無on你地會del?

10日
del到冇就開始del 1日

Ps4係一種投資👍

=,=

做主機托有冇💰分

啊雀收貨

咁快手既你

我未收齊殺喎 1機+ 1S- . 殺唔殺？

好撚彩無俾隻垃圾高達驚水到我買

Year1 jai

洗乜買同fd無限期借咪得

唔是3粒咩？
是但啦

買左，差S- 等你開

開左

屌左

求求你做我朋友

收到風你係動物台三大毒瘤

剩返係邊兩個

我同Emilia係護花使者

信5信我叫手足jj拍你頭

要冇人1個月後 可以幫我開 左手右手 左腳右腳圖鑑
271 095 346 hv優格

加左

啱啱執唔到隻1cd 木雀

有冇人星導周回

我

手腳換惡kill 意密

171 466 793
Trade 求 光喇叭

想換 但未夠日數

有無激情極3

係咪打

new hand lau ming

should i gacha ff tonight?

My power powerful

what ser

na

yes

水獵星導洗不洗增傷

no

選拔軍 超絕地獄級
猶格

5861 3347

有冇清幫我打場

@rcct9270

猶格點打.....

用手打

唔識用yogurt打喎 我用開光天

集氣

2隻暗精 1人一隻刁 開陣到完場

8810 8293 打多場ok?

up what

6201 1423

謝carry

有咩隊單騎極3會易打d

火奶 聽講

破神

有無安踏打星導機？

仲係2016版

牙yiu好波

1場就唔打

臭雞

好彩係回kill

焗pizza 88

留半塊

閃光嬲左me

聽講你技都唔繼

xdddddddd

有無人打星導

me

水獵入

我係小廚神

求加好友219326407
啱啱開左20個位

開我隊長技

留名待笑

-.-

你隊長技乜黎？

買左50萬MP金番都唔夠用-.-

超人 唔記得轉返

想要

無信心，你黎-.-

有冇裸體著圍裙

轉技先

係腳

猶格到底玩combo, 橫排定U好
唔識砌

both

新人報到 283rank想升上300有咩關好打?

隻水獵轉唔轉機械killer好

星導

你鐘意

有無人帶我打選拔軍 壞滅級
木時有心直 繼左解鎖

=.=

無課抽唔到零龍

又一埸左右手極三 兩龍殺

我都無

姐係咩

有無人打龍果

夜d再打
就收工

返工

你要咩色 比d你

我要5體個d xdddddd

開，我企陣xdd

打完=.=

醉曖扶他

援交星期日最忙啊清

個西爆炸未？

memeemem

我賣藝不賣身

各位鐵丁收拾好心情準備返工未

想講我地有會然將要出pool了

Now ok?

gogogogog.
入禾

報紙打唔打？

Tszyinbb

你個名

頭先咩kill

0T打緊啦？

再打叫我

ho ball

差d我唔記得左我有繼光零龍

好似轉7c殺到

sor，下次都係俾你轉-.-

食埋飯先

笑死我

又有得笑

橙

協力擺哂上黎公審
禾毒撚單機算

我只會公審寵物g

天降9c你識咩

再發放虛假消息5好怪禾5手下留情😤

喂屌 唔記得繼返第隻

慘

同瑪莉亞😤

港視終於有牌喇！網民：Party完咗先送Pizza

大和解
支持777

報紙打得，入

荼B?

食飯

每年派3萬就支持

重睇緊大唐雙龍傳，婠婠好撚淫

想G會然桐谷直葉肯縮返入去你老母個閪未

惡到

有無安答星導機???

雙極2都有龍殺跌？
咁我冇吸傷無效 係唔係刷雙極2好過雙極3？

無 唔係

🐔

又就黎1001

明白 唉想要神殺同龍殺

搵好心人比d你

=,=無罵佢啵

應該好難 個個都要呢兩個殺

@屎雷

yes屎囝用神龍殺換297

之後話不了

串到

撚茶極3未

未

第1次見人咁小氣

hea

開台未

好消息‼️
聽日係星期一‼️

又要番工，屌你老母痴撚線

收聲啦你

打？

請左假

我想死

又係咁

你開先

on9左，秒佢咪得，我有解-.-

開房未

平安鐘平安鐘平安鐘平安鐘平安鐘平安鐘平安鐘平安鐘平安鐘

禾想玩splatoon顏射你

唉 我最想要既龍殺呀！！！！！
係唔係冇吸傷無效呢招技 永遠過唔到呢關？

你算啦

只要你係包書就永遠過唔到

輸包 強勢回歸

乛⼂⼀

磨1000turn

我想死 次次都輸響吸傷既關

有冇第二條路簡 btw佢有一招打4萬我點都死 磨唔到 岩岩試左17turn就比佢ko左

平時想要又唔天降

e -.- 你做咩冇殺到

封緊隊長點殺，我隻零龍又未彈起

梳 覆緊email

sor下次都係等你打完先搵你

個陣無解吸咪又係咁打

唔好撞到佢

同人協咪有,

招fd子
167 048 598

係喎仲有呢個撞唔到大法

屌你洗唔洗下下都擋到啊

平時又唔見擋到

擋咩

我咁既隊員邊有人同我協
琴日同今日睇過戰友網好多人一係要水獵 一係要團長 一係要鏖魔 我入親去都比人踢出黎
用暗雅入都比人踢呀陰公
唯有自己打或者唔打等抽到風神

防廢珠

咁鬼似hani

開技pass俾你？定係駁我轉7c唔秒？

開技

唔打了，無哂石

左手

你有咩隊長牙？

依幾日打左咁多場無出過右手

同人換

今晚冇得抽ff

個口可以同時含幾多條撚

唔想返工啊

如果無果隻野嘅圖鑑但係又想換可以點

叫人掛出黎 入關

add jor \。。/

試過唔得

琴日係唔係你話要個粒6星圖鑑

1001

過左關都唔得?

叫人放出黎幫你開圖鑑

係

係 係咪an機問題 雖然唔知關咩事

一陣比你開

招FD子
133343919

30日後熱情交易

多謝大神

叫人地換粒比你開完比返人

立god陣間幫我開

1001係雞

不搶了

今次又要開幾多個POST

你本身都係

5g